\bibitem{bib:9}
{\small J. Goodman : % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Introduction to Fourier Optics, Roberts and Company Publishers,''
\newblock 
\newblock 
\newblock 2004.}

\bibitem{bib:10}
{\small D. G. Curry, G. L. Martinsen, and D. G. Hopper : % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Capability of the human visual system,''
\newblock in ``Cockpit Displays X, Proceedings SPIE,'',
\newblock D. G. Hopper, ed. 
\newblock 2003,
\newblock pp. 58-69.}

\bibitem{intp}
{\small T. Yatagai, et al: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Interpolation method of computer-generated filters for large object formats,''
\newblock Optimal Communication,
\newblock  23, 3,
\newblock pp. 347-351,
\newblock 1977.}

\bibitem{bib:1}
{\small Boaz Jessie Jackin, et al: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Proposal of Fast Calculation for Large-Scale Fresnel Hologram using Interpolation Method,''
\newblock International Workshop on Holography and Related Technologies 2013 (IWH 2013),
\newblock 15d-4,
\newblock Oct,
\newblock 2013.}

\bibitem{PDCN}
{\small Takanobu Baba, et al.:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Interpolation-based Object Decompodition and Parallel Comptation Method for Large-Scale Computer-Generated Hologram,''
%\newblock 電子情報通信学会技術研究報告:リコンフィギャラブルシステム,
\newblock Prallel and Distributed Computing and Networks 2014 (PDCN 2014),
\newblock Feb.
\newblock 2014. }

\bibitem{swopp}
{\small 宮田裕章, Boaz Jessie Jackin, 他.:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``マルチGPU環境における大規模データの分割による2D-FFT処理手法の検討,''
%\newblock 電子情報通信学会技術研究報告:リコンフィギャラブルシステム,
\newblock 信学技報,
\newblock Vol.114,
\newblock No.155
\newblock pp.103-108(CPSY2014-34), 
\newblock 2014年7月30日. }

\bibitem{zenkoku}
{\small 宮田裕章, Boaz Jessie Jackin, 他.:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``GPUを用いた大規模計算機ホログラム生成プログラムの最適化,''
%\newblock 電子情報通信学会技術研究報告:リコンフィギャラブルシステム,
\newblock 情報処理学会第76回全国大会講演論文集,
\newblock pp.1-191-1-192, 
\newblock 2014. }

\bibitem{bib:4}
{\small 青木 尊之, 額田 彰: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``はじめてのCUDAプログラミング,''
\newblock 工学社,
\newblock p.247,
\newblock 2009.}
\bibitem{bib:5}

{\small 小山田 耕二, 岡田 賢治: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``CUDA高速GPUプログラミング入門,''
\newblock 秀和システム,
\newblock p.210,
\newblock 2010.}

\bibitem{bib:8}
{\small NVIDIA CUDA C Programing Guide Version 6.5, % 丁寧
%{\small 氏名ほか:
\newblock August 1,             % スペースが足りない場合
\newblock 2014.}

