\bibitem{bib:fpga}
{\small 三好健文 : % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``FPGA 向けの高位合成言語と処理系の研究動向,''
\newblock コンピュータソフトウェア. 
\newblock Vol.30,
\newblock No.1,
\newblock pp.76-84,
\newblock 2013.}

%\bibitem{bib:2}
%{\small Samuel Williams, et al.: % 丁寧
%%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
%\newblock ``Roofline: an insightful visual performance model for multicore architectures,''
%\newblock Communications of the ACM. 
%\newblock Vol.52,
%\newblock No.4,
%\newblock pp.65-76,
%\newblock 2009.}

\bibitem{bib:ipa}
{\small 独立行政法人情報処理推進機構 社会基盤センター: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``2020年度組込み/IoT産業の動向把握等に関する調査,''
\newblock 2021.}

\bibitem{bib:simd_mimd}
{\small デイビッド・A・パターソン, ジョン・L・ヘネシー著 成田 光彰 訳: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``コンピュータの構成と設計 第5版,''
\newblock 日経BP社. 
\newblock 2017.}

\bibitem{bib:risc-v}
{\small Andrew Waterman, Krste Asanovi: % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``The RISC-V Instruction Set Manual Volume I: Unprivileged ISA, Document Version 2.2,''
\newblock 2017.}

\bibitem{bib:kimura}
{\small Yoshiki Kimura, et al:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``Proposal of Scalable Vector Instruc-tion Set for Embedded RISC-V Processor,''
\newblock Proc. 2019 Seventh International Symposium on Computing and Networking Workshops (CANDARW),
\newblock Vol.1,
\newblock pp.435-439,
\newblock 2019.}

\bibitem{bib:arm_sve}
{\small Nigel Stephens, et al:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``The ARM Scalable Vector Extension,''
\newblock IEEE Micro,
\newblock Vol.37,
\newblock No.2,
\newblock pp.26-39,
\newblock 2017.}

\bibitem{bib:llvm}
{\small Chris Lattner, Vikram Adve:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``LLVM: A Compilation Frame-work for Lifelong Program Analysis Transformation,''
\newblock Proc. 2004 International Symposium on Code Generation and Optimization (CGO’04),
\newblock pp.75-86,
\newblock 2004.}

\bibitem{bib:risc-v-module}
{\small デイビッド・パターソン(著)，アンドリュー・ウォーターマン(著)，成田 光彰(訳):      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``RISC-V原典オープンアーキテクチャのススメ,''
\newblock 日経BP社,
\newblock 2018.}

\bibitem{bib:hiraishi}
{\small 平石康祐，橋本瑛大，大津金光，大川猛，横田隆史:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``SIMD 拡張ソフトコアプロセッサのための効率的なメモリシステムの検討,''
\newblock 情報処理学会第 80 回全国大会講演論文集,
\newblock Vol.1,
\newblock pp.115-116,
\newblock 2018.}

\bibitem{bib:jidou_unten}
{\small 平馬路 徹:      % 丁寧
%{\small 氏名ほか:             % スペースが足りない場合
\newblock ``車載組込みシステムにおける AI 実装,''
\newblock 電子情報通信学会誌,
\newblock Vol.103,
\newblock No.5,
\newblock pp.535-542,
\newblock 2020.}